8月5罷工小建議

陶傑：罷工罷市：怎樣才成功？

睇完上面篇文
不如試下搞個名運動
大約估算下有幾多人會參加8月5罷工
人數永遠係大家最擔心的問題
唔敢講簽得名的就一定肯罷
但最少都叫有個方法/統計知道有幾多人係會罷

推